slam dunk 模型

有冇巴打知宮方版係邊到仲有得買？？